(突發重開)車牌A360疑似用救護車運兵

1731影

推依個

推

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

屌借咁多架車

屌你老母又鳩吹
今日繼雲海之後第幾個post話救護車運兵

所以唔好咩車都讓
渣車入人群實有鬼啦

影撚住係狗屋出嚟喎阿哥

班狗叫車睇醫生又話運兵
日日喺度捉鬼

Push

大圍 WD 6795
白色長貨VAN 狗

識唔撚識字呀 疑似呀

push